出解放軍其實係幫緊香港

進入緊急狀態

恆指單日跌超過一萬點

香港人瘋狂賣樓，樓價直插

中國人唔再黎，旅遊業收皮

香港失去洗錢功能，中資收皮

我都想佢出解放軍，不過無可能會咁益我地

Push

我相信好快解放軍協助維持遊行秩序會變成常態 而香港人繼續專心返工揾錢

個個ＰＯＳＴ都係老解老解！
有冇Ｄ新意呀！
臨時演員都係演員啦，俾Ｄ精神！

你地支那人驚姐，香港人唔驚架！

各行各業都收曬皮

工都唔洗返

其實最多慢慢變成一個二線城市 香港嘅發展不至於差過內地嘅三四線城市掛